［突發］德福開始多人

作為藍絲嘅我 梗係幫襯黨鐵旗下商場啦
祝林奠老母長命百歲

食元氣

食茜廊

支持美心

打倒渣哥

Moko好似都好多人
食飯唔使落胡椒粉
有得食胡椒球

你今晚去邊？啲黃屍霸曬啲商場
梗係去啲少啲人嘅地方啦
空氣清新啊

我哋去啲冇人嘅商場唱藍絲之歌
去朗豪坊apm同又一城萬一比啲暴徒打點算

有冇藍絲五毛一齊去

約左藍絲交收口罩

唔推點俾我哋藍絲大軍知